[I/A] PES MOBILE 2020 討論帖(234) 屌死啤啤

● 官網：

● Download Link
IOS:
Android:

● 新手開波Q&A?

1. 洗唔洗刷首抽?
新手開波既時候會有好多抽，盡量黑波起手，coins留黎抽Fp(精選球員)，唔滿意既可以繼續刷到自己想要既球員為止。

3. 點樣改Email或者密碼?

4. 操控方法
操控類型有 Advanced 同 Classic 揀
推薦 Classic 佢類似手制咁樣同埋易上手啲

● 球員資料
PES DATABASE

要注意由於可能有球員更新，所以DATABASE 入面既100%抽球員可能有誤。

只需要直接search球員名，你就可以搵到該球員特性同數值。
而想搵一堆某類球員，可以憑Search Conditions自行set Filters 搵出黎。

● 不同底色球員資料
紅色=強化版legend(非常難中)(使用該球會球衣有加乘)（球員會保留至下季）
金色=普通版legend

紫色=強化版現役(現實比賽中表現良好的球員會出現係fp pool到)或club selection
藍色=普通版現役，跟隨現實球員表現，狀態會不同(可以3個黑波換一個)
灰色=舊版現役，狀態永遠C(2019版本或之前)

●畫面調整
新手入game 第一件事畫質轉60fps

但30fps low quality 比較慳電

教練，球員，沒有最強只有更強
因該每次更新，Konami 都會暗改教練球員走位，唔會通知，要靠老手用過先知

●實時系統
每周四維護6小時（10am-4pm)後，會按照現實球員表現而調整球員狀態；
另有巴打 隨時更新球員實際操作表現（暗改），詳情要留意留言

●教練更新
即日起，可簽入不同版本的同名教練。每日更新3次，已擁有的教練不能再簽下

●拍賣
根本球員條件（國籍，球會，年歲，能力）買球探組合球員
詳情：PES DATABASE
[url]

●賺取Gp方法

Open challenge ，打哂三關有75000gp

Matchday ，除左部分比賽有coins外，每關夠1500積分，可以觀戰賺取gp

季節賽掛tour(適宜新手)，以白銅銀波掛機，升班可以賺取23000~24000gp

●遊戲玩法

Tour &Tour Sim
用fp球員既%會高d (分數較高)

最少打2500 points 賺導師(幫球員升lv)

campaign sim

刷gp 用狀態A/B 銀波+白波bench(升班有23000gp~24000gp)

●Matchday

有coins既matchday 就打夠5500分
想刷gp可以繼續打 前300名可以參加比賽(抽籤)
無coins既matchday 打1500分就得 記得觀戰賺gp

兩種玩法

Preset team
使用該球會的藍底球員，不扣合約費

自已球員代表球會出戰
自由選擇代表一個球會，使用該球會球員球隊值會更高，獲得更多積分，且狀態必定A

球隊值：
legend 或Fp 800％
藍底 480％
灰底 400％
敵對球員 50％

例子（選擇國際米蘭）

629 club selection
英超
車路士 曼城

Iconic moment ～

歷年連登杯冠軍名單

2020UEFA: 月城雪兔
2020World cup: 出奧燒啦
2020歐洲x南美杯: 出奧燒啦
2500戰力杯: Aristo
第二屆普黑團體盃賽: Aristo 一生人三次 waiiiiiiii 我朋友係金毛獅王
Legend盃： 出奧燒啦、AC米蘭、 鳩改住先、球皇balotelli

Pes mobile三巨頭
牛
兔
啤

啤

斬死巴神條仆街

上半場個99 fp deligt 廢人黎

屌死啤啤

這段情 越是浪漫越美妙 離別最是吃不消~

呢個係咩事

兔

Ok go owen

Match day用阿King真係冇得輸

晏d

我最不忍看你 背向我轉面 要走一刻請不必諸多眷戀

Easy 不敗

幾時同我玩

why我放工了
一陣屌打你

Go now?

都係唔用呢隻教練 迫得太前守唔到

go
你用邊個帳

明明已經用雲巴士頓 都打成咁

吉吉呢

好似無乜手感咁 踢到一pat屎

我用4312 打多場

背向我煮麵

主帳，965 274 103

Go

aristo hk？

第一球u個on 9岀左黎唔撲，笑4
輕鬆
go

on9龍

打多場？

u打福仔，me打so9

gg狀態隊又被炒

完半場果下死都唔吹

補到入
so9勁到
go

有啲lag, 晏啲玩

好

我訓了聽朝5點要起身
用返4312好好多

你頭先用Android機玩？

yes
note9

android同我玩係會lag d
同埋要android機開場先玩到
我同啤都係咁
可能我iphone6s太廢

so9
福仔太年輕了

有冇Ching想打？

Ching id？

下下都唔入造到入 一射就中 明明食哂位都可以搶輸 㩒住pressure 又唔埋去逼任人跑 唔打了

新fp 神秘力量
9射都入
好啦me叉電

轉機喇，se2等緊你

我唔p啦
玩另一隻game

Ok next time

一生有無抽legend

啤幾時show me owen

我垃圾黎
同我打你實㩒住me黎屌

我唔會好你好多

le到幾個巴打都屌打me

留明睇你哋p

我同呢到d巴打都係55開

有冇ching打我開細帳玩下 986 662 482

So9射d波一球都未救過on9

抽唔到so9

巴神踢？

down緊app加充電 一陣搵你打

Ok 不過我細帳得一隊

政府稱「光復香港時代革命」有港獨或顛覆國家政權含意

大家改名未

pes po會少一半人

等12pro

Lm

Ching既full team係點樣架？

我課金狗

Show me

Full team?id

good 團長試下水溫

蒼天已死 黃天當立
廢托收皮 奧雲升天
食屎吉花 屌死啤啤
菊花最愛 巴神團長

774714398

屌那星 50抽都唔中gullit owen

徒兒，為師幫你試試對手，只求不要大炒

投資總金額都應該有成千幾二千蚊？

4213定中指好

4000幾，千幾二千冇可能

藍色波boot=中奧雲仔
快d抽啦

中指
佢逼搶反擊好撚勁

邊位師兄打？

巴神

比人無壓力猜波易輸波

算啦 都抽到一堆legend 接受命運

我集郵式抽齊
使得幾金下

最愛唔係打咩去左邊

We go?

啤go?
show me owen

搭緊狗巴

don sad 抽中咩

原來前面個毒能就係你

5x抽
beckham 迪比 kahn 馬圖斯 deco 小白 古華特 viera

啤住邊頭

為師已死

有冇人玩場
之後訓

唔用 真係名符其實集郵

有韋拉

最愛巴，2球入球都勁我睇到r晒頭

佢全金波陣定係full team

咁驚？

Full team

有講過 追post

個陣肯定未加入pes po

摩連迪斯果下我呆左

黎啦 532要一雪前恥

Go？

第一球我明明射遠柱，但好似西近柱入？

go

冇睇清楚，我以為入唔到

已試2:3， 高巴太勁

屯門天啤巴都未聽過？

佢d壓迫
我抖唔到氣

We 訓練下

ok red or status team

Red

早幾日先講完

ok

Bb go!?

ok go

我輸1:3

呢鋪55開你輸運

你隻打法真係街場無敵
btw有啲lag

睇完le個post
發覺其實紅底都唔係咁難抽
個個都成隊紅底

吓？

覺唔覺有d延遲？應該我問題

金底

應該我問題今日個網好似特別慢
再試多次?

係啊，所以我都係唔用呢招了有d狗

Ok go bro

個個都大課長

金底唔要啦

Go 好難得搵到個咁屈機ge對手
你下次同月兔打 另一個成日屌打我的人

佢打中鋒好屈

剩係要球會紅底人
其他唔要啦

中指陣大敗btw 隻韋拉一定up

你是在歧視本人嗎

見到巴打會入必入波，我習慣遠射

隻紅腸同古烈勁到癲

Dllm,由你後埸連block三下在上右路進攻，竟然可以喺左路再出現？今場係11人vs韋拉

Anyone go?

full team?定黑人

Me

No

我都o撚哂嘴
佢第一次打到咁撚勁

遇強愈強，I mean因為 rooney

紅腸仲有一個助攻

俾你大炒四蛋
btw 真係lag lag地 不過唔lag都係會大炒

佢full team?

有d lag唔知係我問題定點

失禮

一lag我啲9控球打法收曬皮

巴打唔好咁講，我負負碌碌同你都係55開

巴打夠謙虛 I like u
菊花學吓嘢啦

挑機啦試下我個網點解咁廢

係，我會盡量必入果時先起腳

Ok 師徒大戰，你想4213/5311？

打鋪機冇乜必要分邊個勁過邊個啦

憑咩做我師傅
go la 隨得你 今次認真打

Anyone go

lm

各位師兄金色小白值得課？

K社大賺

值呀

睇下呢度d 巴打機率高唔高先

很想要吧

為師朗尼傳波有倒西

今個pool 係奧雲同大恩抵課

我終極藉口: lag 唔計

可惜啱啱打高登同團長無用

不了

最愛巴既朗尼識撞鳩開我韋拉cls

屌你老豆 再黎
一定係lag 我先會輸

末驚過

Ok

give u 2 chance 0 fun me so9
go

屌那星咁都有圖既喂

咁快有圖 又幾好野

go dllm pes 逼害

屌 好撚正

有冇人玩

Ching我開細帳同你打

15mins ok?
沖個涼先

986662482

想屈福仔牙
好在姐last差d og

lag撚到我要用4312先贏到

咁都要和

你睇av會唔會一格格

-6

me可以同高登巴玩場先

Ching加左未？

又唔會
不過今日個網係特別廢
垃撚圾英國網絡

u渣渣
ok last show u so9

Ok go

加咗
細帳都1300

頭先嗰場角球og 激到我

我情何以堪

dklm cls

邊個og

無問題 你實力俾盡1000

打打下上左

好似係baresi 或者puyol 都係死矮撚
洗碗了

打打下巴神苦練咗幾年都上唔到，最後要走埸bug上1300

Anyone owen happy

團長幾勁攻唔入

負6
第一球vvd岩位唔夠快

痴線唔好咁講
我屈紅底姐

認真我唔識走場bug

細帳差隻支點前鋒

Metoo

我覺得佢打法剋我 佢竟然耐你唔何

最後撞下撞下又比你碌一球

有紅底都要識玩，你防守同進攻都踢得好

團長今日食咗藥， 竟然屠me

屌
洗完碗

ok 今日唔同佢打

我唔猜波打反擊

團長中左owen未

同依度d人打得多

紅色先抽

易啦
今日50幾熟練so9都入夠
聽日練夠show u real so 9

屌，講真呢到d人個個都唔易打踢到我頭都大埋

最廢here

Ok let’s happy

我響度打
冇一個係勝場少過我

屌你隻阿祖撞到我懷疑人生

Ok we happy牛清

玩咩陣？

Go one then 洗碗

啤巴

Show me sth new

anyone try my 4411

我用番個fiftycents wifi個ac

Pvp

No ppl

rubbish no need try

cfu so inch?

訓了88 得閒升左隻奧雲先上嚟玩
你抽未

都係唔係到玩金波了

偷雞成功

你出銀波

下次試吓442sin

點解你咁多鳩陣玩

仆街今次，牛絲玩大左

試伏專員-牛佬

牛絲收埋好多貨，岩岩訓醒唔記得轉番個紅底陣

佢玩鳩陣得黎又踢到好盞鬼

依度d人好癲
一開始上嚟玩
手汗都出埋

牛清係咪唔打了？

菊花 我成功令登仔唔敢玩金波

Go show u 4411
last

Anyone

3(3)

要令登登成場都射唔出先算成功

Ok last bro

好彩我第一個打係上條sir

我係打 出奧燒啦

oops

但我和到

唔出奇 你算勁人
我最近越黎越廢

大把人勁過我

打左佢full team未
你地應該會對攻

呢度除左最愛 個個都勁過我

等睇佢回覆

有冇抽Owen

仆街玩大左

等睇朗尼助攻帽子戲法圖

紅owen先抽

輸10:0？

依個陣最易打
輸咗=同啤巴一樣咁垃圾

牛絲成場被圍屌

我幫你報咗仇了

442都係唔岩用成日前場搵唔到人比，btw防守幾穩陣

抽埋謝四

俾佢開心下

屠佢幾多球

Ok 我洗個碗先，大家繼續happy

利記三隻都想要

其實你講夠未

同意

go?

上黎呢到 1日打晒我1星期既遊戲量

go
唔好嬲啦

Legend盃罪人: 最愛的是得不到
開po記得擺

想玩咩隊

佢on9先 日日話人垃圾
兔都未出聲啦

巴神同最愛現實係fd？

是但 go

唔係 不過佢幾講得笑 互寸都唔會發火

啤巴唔好嬲我地for fun打場？

你有幾小氣
我講野就有幾長氣

邊個同個垃圾fd

上黎Pvp好玩過online rank

ok lets have something new
but need u open first

火

你地2個好撚正

兔唔會避戰
牛洗完碗再戰
啤只會啤一聲跟住繼續避戰

啤 we love u

Online rank可以hea玩 呢到hea玩比人炒

on9聽朝起身返工啦柒頭

你都正

有冇打過日本仔d千四千五分

有冇ching打，我real last one

試過打個1600，10分鐘入2粒佢走場無效太高分通常都係走場撚，1400.1500 比我感覺都唔會話好勁，反而有d千一千二分屌住我黎打

Go one?

吉加油 佢廢的 新手黎

所以我覺得rating真係證明唔到咩

長知識了

Ching我有冇加過你？

冇 你比id I add u

等某啲人係度打曬飛機

658972929

Added

講真我覺得勁既真係多數香港人，有一個用朗扭晒條防線，用假射同skill，睇到呆撚晒 真係dklm

Ching想我用咩

應該係fb阿叔黎

冇所謂 你喜歡

做咩 我講緊我自己

上箭牙朗
射走哂d波

奧雲
你唔出legend既

係 近距離射上太空 角球都無

好想要奧雲
但係唔課了

唔好再抽了 你抽左好多下

冇呀依隊係今個星期有狀態嘅隊嚟

啤講得岩

ching 我都加左你 得閒玩下

痴線的我d力同平時一樣
一㩒個波就唔見咗

直升機 bomb

on9牙朗永遠上箭都係咁

落去啦柒頭

巴打你新手？

我冇hea玩 不過輸左你T9玩得好好喎

佢唔似新手喎ching

我幾時話佢係 我話你係啊

Er 年頭開始打

我話
吉加油 佢廢的 新手黎

我呢鋪真係踢到新手咁

算係有少少心得咁啱今場上箭

點解你贏到佢
我場場俾佢炒 有無心得

T9上箭d走位好靚

攪到我都分唔清邊個搵左偽娘ptgf 可能佢地3p

唔知點解打你有狀態d

高登巴玩though pass 好準 冇乜方法守 我都係鬥攻鬥入

No la 呢場你100%踢得好過我啦 我傳又傳失又守唔到 都係聽日再打

Sorry law 我以為講緊前全港第2

我都係屈4312彈彈波果下 彈到比t9為止 承讓了

屌 牛清咁喪？

死廢老

go one睇下你有幾勁

我隻T9而家有高登ching認證

可惜呢度係連登 thanks 幾好笑
go5go

Go lor show u 4123

感覺上你同我打法都似，都係one touch猜波再一腳比前鋒，你都係拉到同個龍好埋先射，等佢冇得救，btw聽日訓醒滿血復活再打

前全港第2

屌菊花真係

go show u 復古4411

No la 我真係唔勁 加上我發揮得好唔穩定

你though pass好靚 傳到我就失 明天再打

呢個係有冇加時間？

冇
冇轉過setting

個傻佬仲話識得守我傳中同角球
點知上半場傳中加大角入四粒

係咪牛清試鳩陣7粒有d誇

佢出緊當時最強陣

Delay到仆街

我今日場場都好lag
不過你打得好過我好多

sor 我個wifi今日廢到cls

咁如果八粒呢

明天再打 始終都要連咁遠冇計

琴日係度pvp幾順下
今日wifi收皮

Today network good good☝️

Ching 唔係hk？

啤巴owen go?

我同咁多人打過 你進攻都數一數二

Daddy

係大灣區 遠左啲

三蛋

佢隊全金波好得人驚
仲難打過佢full team

未打過

唔係既 今日太攰打得差 full team勁好多

曾經響依度同個新人打再入佢九粒...

聽日訓醒滿血再同各位ching打睇波sin

叫咩名仲有無上黎

消失左

一齊鼓勵佢歸來啦

入嚟吹兩句水

巴打應得好撚正玩到懷疑人生 抖下先

祖赫特苦求新東家收留

#61 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

搵到你仇家 睇下佢個名

一齊同佢加油

以後coronavirus 要改名做 wuhan pneumonia

#26 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

點解我熱有得破蛋

快撚啲場場俾人大炒踢走摩狗啦屌

一陣打？
想試新人

無問題
不過今日特別lag

我地日日都lag㗎啦

Sad but true
Btw 我唔記得打match day 原來今次咁快完

40 coin

但係有好多trainers

冇打就唔理了

打未最近輸多贏少

go？

做乜今日俾你撚狗

btw再次確認牙朗唔啱我用

邊有撚狗 1:0
牙朗唔好用咩

我好似4成控球都冇

真係唔太鐘意

牙朗頭鎚射術走位都頂級
問題係擺翼鋒唔夠快 打正中鋒又硬係差啲
雙箭頭會幾好

就係正中鋒嘅問題
打4312還好

出翻賓洲馬嚟多場？

係 不過我一開始玩係用佢打正中鋒ok go

0射

我今日真係好lag下 可能影響到你發揮

普通啦
Last?

Cls 點解你隻朗甸咁撚硬

靠4312好無恥的
朗甸得住人轉身唔錯的

冇check
原來你係4312

係 輸得太多 用翻狗陣打下

原來我琴日中咗梅拿
好唔好用？

幾好 有super sub
我嗰隻得94我都鍾意用 不過未必啱你打法

屌原來我嗰隻放中鋒95

你係咪食咗position boost?
我cf94 ss95

我已經冇哂嗰啲boost

Btw 近來覺得賓斯馬已經到頂

benzema屈走位都夠

背身好差 成日俾人撞走 Set唔到波

咁試下利雲 不過狀態c了

係喎我有蘇七

我抽唔到好想要

oh i mean普黑

訓未

hi

btw josun

搭緊巴士

輕鬆扮工中

搭緊黨鐵

slept

今日又有40coins match day

有8折
點解九巴無

係200coins
尋日個個係快閃活動黎
平時星期四無matchday 嫁
簡單d講
k社係送多40coins俾大家

皇恩浩蕩
唔反 coinami 了

So9大戰雲巴

發現 Owen 下半埸會無氣

換T9

Matchday 揀熱刺仔後防炸彈到
用聖卡西2場失10球

上面呢場都失3球

個泡狗咁串唔飛慶祝，咁我就回傳到末想知回傳會唔會俾人封

有D山
我簡左阿仙奴
奧燒配奧雲仔
兩個下半埸70mins齊齊無氣

唔會
千四千五分好多人咁做
再者有效既回傳可以拖慢對方既攻勢
點會封

TWICE將登NHK 9人齊露腿根...子瑜長腿驚人

有冇早場pvp?

南泡g

係姬係公主

痴線用左成萬4金先抽到owen

金owen 都抽 唔驚遲下出紅底owen又用多萬4金?

落場試下？

今晚玩唔玩
owen打半埸幾有威脅

無owen
不了

Go?

巴打，奧雲真係好勁

睇下有幾夜 你照@我

gym緊

用日本vpn有match day打
拎兩隻日本仔legend

一路gym大路打

下星期香港都有喎 唔急啦

唔好俾我睇死你而家打緊

AN機有咩VPN介紹

Ok me 一陣拎

尋晚課咗9個$23抽金底，3簡尼、兩大恩、1迪高冇奥雲古烈治

Btw金底大恩同紅底真係差好遠下半場六十幾七十分鐘換佢隱形我用4123好似打少個咁cf咁紅底就真係會接應下啲傳送突破越位玩半單刀

panda VPN

好喜歡他

重點有100coins

難道這就是傳說中「神之手」嗎

已射

經典442

無奈癡癡的我 始終不知道
其實你待我算不算愛

絲絲

?

打咗五埸，對面全恩尼斯達

J league = V league

唔驚啦唔會抽
d coin上年儲到而家
抽owen係因為以前用落金owen
而家出番抽番個情意番黎

我好廢
用落廢一半

Ono 勁到

仲勁撚過美斯細哨

好似好啱牛玩

你下星期打埋有兩隻

你都玩埋啲奇陣

稻本麻麻地

ono 球王級

斯文軍官, wai巴去咗邊

榮登牛絲正選amf

飛左去英國

wtf

傻仔巴神

好無聊

佢真係好搞笑
同真個巴神一樣

想刷legend 轉號玩我呢啲零課玩家

我差啲就覆朗尼倒掛，好彩冇覆，如果唔係一定俾佢笑

好心幫你搵到個仇家

Ok show u ono

收到風

港獨之父

收到風係哥連泰絲版 成座山咁balance99

神ono

全隊都跟唔上ono

Ok show u one more Ono

今次應該清左script
ono full power

Ono 振攝對手

有野做要quit sor

團長

集合左紅金黑iniesta 可以換神iniesta嗎

Hi mario

hi 牛佬有抽owen嗎

花花

有冇人試過隻牙掂到凍野之後頭痛

#9 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

stalker

No

On9 花花
冇人問你呀

有冇清打場

我唔打了

屌 有冇咁多圖

會唔會俾呢度 巴打block 我rooney bb

Go one? 希望唔lag

Ok ching go

技不如吉五雪
你搵佢打啦

go繼續跟你學野

why唔跟me學下點玩rooney

Ronney rubbish

blocked

天色已漸沉 落日如霧燈 深深深~

好波你啲逼搶好勁
btw我要reboot個wifi了 一路懶得reboot 但係真係慢到有問題

都係laglag地我砌隊二隊出黎玩下先

Guy's please don't use VPN to get those 2 Japanese legend's it might lead to account ban. Read for more info

渣嫁

我係懶得防守就禁實迫搶我覺得佩奧爾真係好用到仆街

我成日都係唔想手動mark

ban囉
唔ban死全家

英國政府問題 唔用華為5G 睇下幾撚慢

生命既盡頭

決定睇youtube 轟埋個3%

係 我個wifi呢幾日有問題 但係我一路未reboot

cmhk

日日睇pornhub都cn

Lag狗

明明就屎,喺度話lag

想問大家著咩隊波衫抽中legend

呢句真
lag=good excuse

現實中都著住

derby county

are you?

我12抽中左馬圖斯 大恩同費高好似都唔錯

我巴狗黎

go again?

點解咁快搵到圖 邊到搵

條友廢青黎 好得閒

Ok again bro

屢敗屢戰屢敗

free?

U lag dog

u dog

點解菊花用金簡尼咁勁我用就好似白波咁

sor 有電話入

用返紅猩算

yo play?

playing

呢場好似順啲
不過sor 上半場有電話入

ching好波 我紐亞上身

Go 592881190

真係bam嘅，可能bam成幾十m個ac

唔緊要lag就冇點lag 不是係幾重延遲 你有冇試過用data？

唔洗輸 算我好彩啦
again?

係外國所以connection係廢啲

你嘈咩再吠叫菊花追擊你

Ok again 不過岩岩果場你贏面大過我

唔係咁計的
go

條友無性的

added

打完記住俾啲意見指教下

同高登巴玩好唔好玩

teach him do people

你個friend list滿咗

now can, sor

佢啲逼搶係勁到唔合理

I feel personally attacked

Go la~

挑波好勁

0004 532 640

Anyone pvp

又輸了 好恐怖
我完全組織唔到

u too strong

感覺因為延遲大家都唔係好發揮到btw呢場算係順，我地好似幼稚園bb仔踢波咁

咁鐘意妹波呀嗱

我球界外球 去左好遠

巴狗緊係鍾意妹波

No la負碌的，btw碧咸比羅拔臣果球真係J出血

cls不過畢竟係beckham 都算合理

我用100美斯勁到仆街

我成日傳波禁左射波個畫面勁on9

無trainer升
用緊隻99

Ok go 光時

@連ching 同呢位大佬打下

Who go

刷啦-.-

我同高登ching打左6場 輸5和1
你試下

Ching都幾多紅底，有冇路明？

無

不了 好曬時間

我地打翻場？

點解唔抽路明有bug，btw琴日同個T9ching打，而家見到T9都驚驚地

Ok go ching咩名？

無錢 無愛

604800238 HKIndependence

佢-6 垃圾黎

下次出翻t9要抽 勁𠹌到

Ok go ching

點解同打街場差咁遠嘅

T9同路明全game最屈啦 之後就雲巴

lets go

屌奶星我見倒1305 淆淆地

街場另一套mechanic嚟

最愛隻adriano屈過雲巴

我呢啲控球打法先係值得推崇

而家buff返射波 其實雲巴勁返好多 又可以屈返遠射 四準左腳 牙祖射波都勁不過得一星右腳同冇體力打全場 缺點太大

但係佢身位可以撞開人 推順射
雲巴就技術流啲

ok anyone play play

校長fans 你好👋🏻

高登ching 啲人好肯走位

佢優點係有 但係功不抵過 冇weak foot體力少 最大缺點係冇playing style 球員唔會自己走位 要你自己手動郁

贏唔贏到

Me

full team紅底是咁的，巴打d one touch都勁

豬2粒 羅馬都救唔倒我

呢個真好難搞

我隻紅韋拉就嚟練到9成可以落場

條友逼搶好癲
btw lag唔lag 點解美國wifi好啲

用緊哥狗433,求各位師兄指教

xavi 單cmf好進取

你條網廢啫

逼搶還好 佢啲人走位快 打穿我高位 def

英國仲近 憑咩你個網好啲

我近亞洲啲嘛

雲巴真係勁返好多，識自己推横一下避開對手先射，啲觸角終於返嚟喇

this better?

我已經唔記得你係夏威夷定係三藩市

last
要訓了

hawaii

第一場就last

偷襲珍珠港

手下留情

寂寞是等等等未完
仍期望你回來 可癡戀多一次

Again?
Last?

ho sleepy
tmr

有冇去珍珠港睇過密蘇里號同亞里桑那號

細個去過哂 仲問個呀sir 架arizona 仲揸唔揸得

你呢首太老土
情 憑誰來定錯對 我始終不想去追

??? Rooney>all

金路明勁唔勁now

唔係鬥垃圾喎

你首都正

回憶起當天的歡笑 是光陰沖洗不去
在這一生中 這一生中沉醉

anyone pvp

唱左出黎
幻象似的愛情 始終會消失去

好少聽幻影

how abt
到底夜夜是誰在夢裡說 願這一生不必再醒

迪比亞路呢

最愛

奶共

譚詠麟男人典範 歌王紅到上日本 兩個老婆 踢波叻
咁老仲未死
愛國歌手

哥哥>he

唱功: 校長
歌: 打和
樣: 哥哥 不過校長後生都靚仔
演技: 哥哥
踢波: 校長
壽命: 校長
老婆: 校長
仔女: 校長

你好細個就過咗夏威夷？移民定咩

係 夏威夷原住民

終極一戰

Go?
我想試陣

rip

pm

有清go？

無課金極度on9

巴打

頭先唔計啦
試陣姐

以後唔同你玩

估唔到咁大比數
我祝你抽到紅巴迪高啦

點解呀
唔好啦

紅底球員最勁係 對位球員永遠變弱智

我用左兩隻紅底咋喎
都仲未出紅底陣

go one

呢首唔適合叫春

咁遲先醒覺

玩場2000同你試下

你教我用灰底點守角球

一追再追 只想追趕生命裡一分一秒
原來多麼可笑 你是真正目標

佢角球有bug 紅底都守唔到

睇抖音聽費玉清

雪花飄飄 北風蕭蕭

唔明依首有咩咁紅 費玉清咁多年首首都一撚樣既

因為支那人多

鬼佬會紅 仲on9譯完出黎都唔同

上條巴唔好嬲啦
you are not alone
頭先果場試陣姐 唔計啦
一齊打啦好唔好

我教你踢啦好唔好？
頭先你冇控制住中場
所以先輸咁多粒

但下半場我換完人情況好好多啦
所以55波算啦

叫me？

右邊係邊個
犯咗國安法
雖遠必豬

我舉報硬

Again!

身在老美
怕甚麼

wai巴見字上水，好擔心你

Any one miss me

一返香港就拉

ok 知你驚我

同我打場就可以恢復信心

Go?
上條巴

go 好眼訓

go 你加油

加油呀上條巴
我同你打氣

琴日開始就好lag
睇動畫算

比丹麥佬定鳩美斯出賣

佢全金波

反正你打得好過我
全金波都打得唔錯

你禁區原地cup

上條巴好勁呀
竟然可以同巴神55波

最近延遲好嚴重

幫你屋企鋪5G

等緊華為做野

睇超炮未

開始睇緊魔禁
你上次介紹個網好順
近排睇完極黑的布倫xxx漫畫 動畫值唔值得睇

冇睇極黑xxxxxxx

魔禁動畫好難明的
除非有睇解説/小說

Du meine Seele, du mein Herz,
Du meine Wonn’, O du mein Schmerz

禾等咗第16集好耐了，都仲未播

食蜂我老婆

但係咪唔睇魔禁 唔應該睇超炮

抽中她

買steam兩隻Muv黎玩

照道理應該可以睇哂超炮先

我自己中意魔禁小說多過超炮動畫少少
睇佢啲神秘學

不過正常人睇超炮先

手機驚？
似係原創人物

bang dream 活動

魔禁動畫 做多廿集 個劇情都未必做到小說D野

Any go?

thx
我幾鍾意睇小說的 可能可以試下

咩黎

kg 上水未

入錯post?

一齊傾動漫/叫春？

Go 嗎，失敗者聯盟要苦練搵高登報牛

不了 呢兩日真係好lag
就黎忍唔住打爆個router

Go la 係你睇嘢愈嚟愈慢

on9 go one 俾你見識下幾lag

唔，係朗尼！我聞到係朗尼個味道

兩條垃圾零技術對攻
你啲前鋒bug黎 下下都走得好靚

早知猜埋佢等你追和唔到

傳波條友bug,我呢兩隻出名唔走位我之前都成日屌佢哋

成日吹奏朗尼
我防守係咪特別廢 無次擋到

啲cb太廢你防守保守？

都唔係好lag姐

Tah加國米後衛 好差咩
頭先個陣offensive 想狂攻你五後衛

幾時再有杯賽玩未玩過

好左少少

啲𠆢個決賽唔打，唯一搞手已走

Because of me

守唔到有乜所謂，入到咪得， 雖然我係無cb用先用普黑

馬圖斯好用嗎 抽到但係唔知擺咩位好

以前佢 星仔 碧咸 韋拉，無敵442前面告魯夫+Owen

幾好，不過我 chok 唔到招 one touch pass
我擺 cmf，做 vidal 後備

U are 老屎忽

Cmf 收到 thx

Any one?

你想擺咩位？

cb

好啱你個名

Ok,don’t fk me too much

use what team

Rooney team

笑撚到我 孫耀威幾十歲人都要去做小丑

We go one?

笑nmlgb

個戰鬥精神假嘅

團長又屠me

牙朗is back

垃圾

又亂講
me唔想比人鞭

Any one give me fk

No one no one no one

Me
go?

Can’t fk you

again la

Go la

笑死 避戰菊花

日職matchday除咗神船用咩隊好，唔想再跌rank

睇緊天涯俠醫

We go?
花花

牙朗係咪a😐

係

你j辛世界波

嬴唔到

架仔兵

贏咗觀眾嘅掌聲

垃圾 等我負責刺殺團長

佢贏盡笑聲

為師都輸，安可刺殺？定叫刺殺團長巴入嚟？

咁講嘢嘅你

唔好笑，sor

go one? Show u my yellow del piero

me都have

Ching上水輪姦巴神未

我笠水

你有紅底我都唔會驚訝
go 5 go

對佢5敗1和

中指陣被暗改，又要重回4213

最近唔識打pes

卡吐唔係a態咩

你嗰啲必入機會 唔可以怪佢
beckham 9斬實驗失敗

砌狀態隊玩
易玩好多

go again? 繼續刺殺團長
用左牙朗 muller後備

go 等我恢復狀態

團長不敗不是理
巴神不傻不是黑
刺殺不成反被刺

巴神=rubbish

渣架
go未

go lor

刺殺左了
更新完之後根本扭唔到波 下下都控到幾米遠 淨係可以鬥大腳 on9 game

me d人係咁送波比你牙朗

更新完之後啲人一撞就散 護唔到波 更加唔好話扭波
大家都9斬 撞散對面好過

上年用夏神扭到d fd燥
今年我比佢哋撞到燥

隻game越黎越容易搶波 控傳改廢 真係on9
而家你扭到我話你叻

@電巠巴

佢扭波係幾勁睇下佢今次更新完有咩意見

負6 4312
so9攞反個彩

完全唔知你up mud9
畫虎不成反類犬

太易

原來lihkg都有pm功能
同電莖巴pm約戰好好玩

pmed

好明顯你唔識pm

ok, go 1 try try

id?

負6一球
go show u so9

直接開場啦
Go

加過，我邀你

等陣 你同巴神打住先 冇電叉陣先

睇緊魔禁

渣架，一場就diu到u 無電

Ha gaaaaaaaaaay

巴神睇完叫me玩場

Now go one with u
近排pvp輸曬

No one here

Again?
下半場窒窒地

割禾青了，要瞓

下半場窒到控唔到人守

ok me王者祖記try try u

ok gou so slow

我地距離太遠

去左sim
ok c7幫u破破處
go

更新完one touch pass first time shoot 無曬咁

你個網咁lag當和算啦

琴日仲lag而家已經好左啲

避戰

你同我都算呀

你個skinier殺到上我小禁區笑左

原來勇武派黎

lag到一人射左一下

我今日lag 唔同佢打啦
佢好煩的

跟住就俾人反擊

頭先同最愛打算順

一係入嗰球贏 一係失位輸反擊

u lag到同全盛時期那星巴咁

我同那星打 可以變漫畫大戰 足球小將

唔lag入左咪我輸

唔想知

fuck u atm

一生
幾時同我玩

u快d較好個網啦

u 而家好勁
go 咪抄me

玩咩隊

u有球會？

曼城 巴塞 拜仁
你想打邊隊

me王者祖記

u喜歡啦go

okgo

就咁睇速度又好似ok 唔通係我手機開始虧

有ching go？

廢到笑
11條友冇一個撞得

同一生人三次打下 想睇

冇所謂啊 巴打係咪想打

upload仲快過download

c7一個撞晒，不過曼成後面係好難用的

高登巴係咪好勁，京京

真心唔勁，成日輸

想知你守唔守到

睇吉吉語氣u殺氣好重
id？試場

想花生

屌我成日輸波的658972929，ching想我用咩隊

你打完等me diu u

呢個pes post究竟有幾多巴打

added me atm
full team啦

之前打盃都24個

Ok gogo

要唔要熱下身

Ok Go one I try rashford

Ching好好波，你踢得好過我

Btw，清果個咩教練黎 好似唔錯

咪大家差唔多，u 雲巴都用得勁

舊板安76
呢度無人用的433

傳到上去冇咩人接應，我踢得太急

u傳多1.2下me就無啦
睇u踢法成日開大的

感覺上幾好 防守唔會點失位 進攻都幾流暢

第日打多幾次u就會大炒me
me公厠黎的

Yes u are

啱啱先炒完me

感覺呢到d巴打個個都有番咁上下唔覺得有邊個特別易打

有冇巴打打打多場訓了

go
用咩隊

巴打你鐘意，我冇所謂

紅打紅？

巴打叫咩名，呢到太多巴打

紅底唔抵抽^_^

me c7空龍唔中定u t9產空氣搞笑d

[I/A] PES MOBILE 2020 討論帖(235) 哀求黃前久美子回歸

u未用紅底team唔計